依家點解唔興電話繩？

為左個機形靚 ？ 留個lone比人扣繩都唔得

大叔仲好興

你咪買個有lone嘅電話殼咪得

買個有lone嘅殼

我知有lone既殼大把
但點解無人用繩
以前港女最鍾意長長gucci

而家有Gucci/LV電話套

岩呀 智能電話之前都冇咩人用殻 一係就係老撚土橡膠套

我有用
之前買Ringke 套送埋電話繩

前日行街個陣甩手差d飛左部電話出去
好在有條電話繩綁住部機同手

屌 好撚懷念sony d舊機

成抽扭蛋

攞你命三千: 又豹尾, 又護身符, 又抺MON擦, 又 Hello Kitty, 又噹噹

而家啲手機 design 話就話好薄好輕, 根本就係想你易跌啲, 咁咪又可以買過部囉.
又大圓角, 又薄, 好輕, 成舊薄番梘咁, 唔想跌都難啦. 你話 touch screen 機出之前易跌啲定係而家嘞.

其實我裸跑左部IP6成年都未跌

我用iphone 一裸跑就狂跌
依家用個防滑case先冇事

我係咪算係好彩

最叻係你啦
厚重又比你屌
輕薄都要比你屌
想點撚樣呀廢柴

跌得多係因為用既時間大幅上升

增加咗機會, 同部機好唔好揸係兩回事

Why not both

iPod 嗰條好靚

日本有好多靚電話繩

繩真係好有用

特別係D 高危地方影相嗰陣

依家我掛2舊野都嫌阻住
都係乜都唔整輕巧d好